[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1295）

.

留明

好慢！

手機so slow

Slow

慢到呢

曼

係街都搶到

slow

頭先jer美斯班人去晒邊

聽唔慣拿保治
聽慣立搏特

1:1頂到完場ok?

角球繼續冰封

難d 丹麥會小勝！

好彩無買無入球

完半場 is ok

終於開出一場半大

無買

力做半和！

半和盃

小船 澳洲

Gchi

半場快完啦

半和杯

jump晒落去啦

半和仲有兩關

3x4

半和5C

買半場和 實無死

R4大蛇先中一場

半和嚇撚死

半和cash

Congrat

半和手足收錢

利申無買 嘻

差5c

比12m救

買咗半和驚咗好耐

坤哥好野 留名睇澳洲入波

半和

針先 手持上盤 10.5角大

長追半和，上樓不是夢

波膽針左
點樣止血

你沒賭？

公正的var 還我半和

No goal

澳洲入多粒完場

原本諗住即場屌丹麥贏，依家諗諗先

G chi

半和嚇到屎眼流湯

買左大波

覺得袋鼠會贏

No goal,10c is ok

丹麥一開始贏緊一粒就打晒飛機，笑死我

針

澳洲入多粒頂到完場PLZ

食完返黎 半和cashed

上盤 角大 玩完

10.5 b

大家 再見了

有var真係公正好多，d賤種救員無得再做狗西

No goal 11.5s

11點再見

Cup 他吧

G 持

又係傳統澳假劇本
1-2 1-1 完場

10.5s!!!

即場補飛啦
有賭未為輸

我賭左盤

Allin 丹麥next goal點睇？
俊仔

又要Jump

gchi

澳洲攻力真係唔掂
唔係球12m都唔知入唔入到波
博第三球單麥入
第四球澳洲完場前執雞篤入
2-2完場

11倍反cup

var更本就係為拯救半和而生

冰封角球

前後矛盾

角大100%
再追11.5b

please stay, 韋拉巴

別all in. 來日方長。

單你老母麥咩
你老豆單春？

入左10.5 11.5 s
頂撚住好無

2.5s jump

賽前心水係澳洲盤
但睇左半場澳洲都幾廢
丹麥入完比個波澳洲玩先有得打下

等到9.5即入大

第三球曲奇

一直係艾歷臣朋友隊

好在頂到半和

包晒頭

唔係12m嘅話實又1：0完

下半21

坤哥你好運濟喎 下場買乜

支持

半2全2

agger

洛蔚叫我唔好死住

澳洲又未至於廢呀嘛 平行時空？

買番幾場馬仔先再諗

澳洲入多球。 買哂成副身家

點睇下半場

9.5s here

咁都中半和

以後入禁區瞄撚住對面住手黎射就得

澳洲

睇過呀軍停,琴日隊葡萄牙就知咩叫廢

我愛澳洲

無事既
兩倍個時入左，齊集氣

澳洲加油

J左張洛蔚
回血

有無人要六合彩心水

澳洲集氣區，打到丹麥藍罐曲奇

*倒

丹麥贏波抽5個巴打含撚

lm

hi

Lm

Gun!!!!!

10.5C big有冇機？
All in 咗100蚊身家

澳洲嬴我比條撚你含

黃俊留名

30中1

LM

澳洲澳洲

11c 澳假

11.5s

10.5c 絕對零度冰封

唔刷角點入啊

9.5c出番黎

又屠殺大波？

澳州cup未

角球未？

小勝未

半2全2開細

理撚得你邊隊入 快啲黎多粒

9.5s ok?

6角

球證食角

丹麥俊龍輸硬啦咁都無12m

預計9c完場

12.5s 13.5s點輸

食角

屌，-5c

2.5s練緊心.....

無問題

2.5/3高水啲再入

出撚晒汗

木耳攔截力一流

痴線 十分鐘四角 五十分鐘五角

90min 5c

岩岩球都冇c,好彩

9.5b

同路

出咩波啊大佬

9.5s

澳洲7號仔幾堅

Gelll

6c

開角啦求下你

澳洲又幾勁

全面冰角

入啊

10C 大學齊齊羊

1:3完場

家

10.5s gel

-4c

上啊

澳洲勁左咁多

都話明細界杯

一齊

入波未呀！

下盤11.5s 2.5s

same

3.5b

下屆啦

澳洲快入

眾望所歸，你都冇得留低 順口到

曲奇

dodo姐

呢場和既話法國都可以和

個個都想入波，唔通個個都入波咩

冰角

9.5b jump

澳牛快入

12.5 s食撚滑

係咪我累左你

有10角

似和局super

我買了11.5S

咁唔驚啦
最多10～11

12m迫害

美斯巴又中

冰角呀屌

角球入球乜都冰哂佢

2.5/3 b

買左咩?

有10c一世球迷！

角細易到

停哂角

想含

丹麥冇記錯上場好撚刷得

入波未

個力加好廢

澳州黎多個12碼

開場刷角果斷買角細係唔會錯

一球12m成場波就玩撚完
兩邊守住保1分算鳩數

澳假做咩停角

補咩好。。

澳洲一分冇著數

no goal

2.5s可以點補？

All in 角大

唔係下半一球都冇阿話

主NG

7

澳洲NG

客都有機

阿辛尼呢個on9

8.5b 高水咪trytry

9.5s 叫爆區

上盤 10.5大

屌，訓左唔記得買半和，蝕死

-3c

一齊羊！

半2全_

2

冰封角球！

下盤又贏

Arzani 絕殺吧

S1 2-6-8Q

丹麥守和拎一分
上盤玩完

木耳幾勁

買10蚊澳洲NG玩下先

睇中星期日幾隻馬

好辛苦 又要針

立即完場

冰呀！

得巴買咗咩

角啊

快d 入呀澳洲

9.5s,2.5/3s

心跳💗200

咁拉法又唔睇var?

2條都撳哂平安鐘

丹麥俊龍

C c c c

立即完場！

仲嗌
岩岩球12m場波已經玩撚完左

點會咁落地

角大已針

澳洲ng

加油丹麥

世盃角球真係太易玩

real

8.5s好吸引

12.5s 13.5s

8.5s trytry

盤根本唔值得玩 場場用同一方法買角球根本好難唔係正數

8-9c 完應該又係

依個真

1-1完場算了

8.5大好好買

8.5b唔知開唔開到呢

同意 8.5b 高水咪入下

半2全2？

一開波刷嘅 唔入大 掃晒啲高線角細
一開波唔刷 等跌到6.5 7.5入 不變嘅定律

咁多場好似得3,4場開到角大

時間冇多用高波

澳洲比一球ok？

開角啦屌

11.5s cashed

角細穩？

主入未

要跟了

唉屌又針！！

澳洲入多粒

比角未

細角盃 真係唔好比頭嗰20分鐘呃到

NG啦

Australia 絕殺吧

巴打我地攬埋一齊祈禱啦

丹麥俾次機會

補返8.5s

比角 集氣

丹麥juno

差兩隻角

入啦求下你地

澳ng

丹麥個力架廢到

ng 即係咩意思

半5全7 12.5s 穩如哈馬比

8.5b 高水鳥

23號力架好廢

重拍

出多次連角

幾好扭

場場頭10分鐘爆幾角之後入角細爽到

細界杯so true

Next goal

nine goal

吳呀

lets go

never goal

Ccc

8.5b 中

nigga goal

角細盃又派錢

想入8.5s

又冇角

N goal
N 咁多球

9.5s cashed

球證食角食到笑

N=?

咁都食左個角

買盤又唔足水 隨時得半格
真是即場角仲好賭

球證買左角細

Good

球證食角球食飽

買左細

多口俾黃牌？

角呢屌

丹麥唔入就輸撚埋佢算啦

澳洲贏埋ok?

我信了
細角杯 半和杯
上盤搵狗屌

球證買重澳洲

至少食左2角

8.5b @2.8

澳大利亞

俊仔救了得仔

個nigga真係炸彈嚟，傳又傳失，防又廢

一球吹犯規
一球變龍門球

澳洲贏埋算啦
贏都好合理

斬佢老母比角啦

世杯三寶細波細角半和又贏

等4 倍先買啦

澳j

入未

好撚緊張

收錢啦

一定開單

咁都好緊張

半事後

睇到訓著

連6C爆你咩 生人唔生膽

派？

買即場慢左咁多

世界盃角球好興中位數9角 我諗買8串1 12.5s都有機會中

咁大力傳中

1.68個陣食緊飯
有得收錢就開心

8.5s 9.5s

On9

All in左亞軍廷上盤

好撚緊張

呢家7c緊張物鳩？

冰角求你！

神龍

nigga幾勁

俾多2角啦

半和全和
9.5s
Gel 得未？

有艾歷臣都冇角大 冇天理

半和
細波
角細
gel得

1毫子都無啊

每次開場狂刷d高水12.5s 輸死馬會

Arzani

丹麥又輸 針啦唉

冇高水 1.68

Juno hea 撚到

角細杯

無輸

回返半一75水澳洲派錢

比多球

騙 2.5/3b 都要jump

羊硬仲有1.5以上仲想點

俾多球啦屌

下場開始買角算

2.5s
11.5sgel

11s @2.00入左

屌

澳洲三分鐘俾多粒我

球證個表情

No goal 串左下兩場細波 希望中

場場買晒 入球細 角細 半和 邊有得輸

駛擔心狗會 all佢老母in

呢個真

真係無得輸
唔玩盤之後順風順水

頂住

俾多角

角大輸死人

絕殺佢老母

9.5s 頂撚住

-2c

Juno 絕殺

上次試過最高水1.69

冰角呀

12.5s好穩

場場都係咁

2.5 s

賽前1.2 你揀啦

好似場場都有絕殺角

嚟多球角啦屌

屌，冰角啊

冰角啦屌

冰住

多數2角

搞掂

屌你 樂撚廢 下半一球都比唔到

下盤 11.5s 2.5s頂撚到

無了

8角

咁多半2全2 點賭

冇了

詳盡教學
入球細 : 2.5細
角細 : 一見12.5即買 送$咁濟
半和: 場場都下半場先一粒

收錢
8.5s
9.5s

2.5 s gel

2.5s 10.5s收錢

張學友

好彩補飛成功

比左料唔識跟輸撚死你地呀

好撚柒廢

半和 11.5s 客盤 2.5s Cashed

Jump
丹麥拎一分就夠

出黎面對啦，你班廢柴jer狗

jump

已經講左幾日但冇買過睇住佢次次開到

食屎啦你

1.68 2k本 4口 都15k

有啦！

又輸盤 針了

仆街12m
被迫害

半和 入球細 角球細 下盤， 場場平注一萬買唒依家應該贏緊廿萬了

以後都每場用同一方法買角 平注應該世界盃會贏唔少

俊

次次半2全2

Real

你勁

美巴今日有冇玩馬

你老母 兩隊都垃圾

$200起機

$200 俄仔11.5s✅
$400 提子盤✅
$50 植物園P✅
$300 烏龜10.5s✅
$100 西班牙9.5s✅
$260 澳洲盤✅
$200 澳洲盤✅

下場法國盤

你地笑人頭關都輸喎，而家賽果係咩？可唔可以講一次比我聽

跟左澳洲 仲有冇

仆你個臭街 半2全2

睇落 角球細 最易中

法國上定下好

精神既 下盤日

針晒

法國諗住直屌讓和

咁都冇大波,你老母

唔信法國燈到

因為個個都買盤

垃圾曲奇

角細跟

8.5b針

唔好呀 跟實我嘛

歌隊垃圾

輸左1k

兩隊垃圾

買角細好了

沖浪先，晏啲再出

gun

即場買好過

豬左2k 啦
點反底

呢個真， 刷極都唔會差中位數好遠

唔買盤

Gun

世界盃買親盤都輸

好 由聽日起我轉玩角球！

實驗既三注中曬

場場都食角

收到WIND 無人跟我

3場全細 先過一關
之後場場追角細無得輸

嬲撚左

一開波買9.5s 見到12.5s 就入一注 之後6.5-7.5再買b

有輸的理由嗎?

俾得兩隻都唔知中的唔中
下場俾兩膽拖八腳大家參考

Jump

12分鐘4角
完場8角
冇野好講

咁耐下半場好似冇開多過6c

屌 好撚ON9 2膽拖8腳咪撚玩啦 點撚樣跟阿屌!

有回番6.5，7.5咩

學下玩 all in 10.5s 算

feel到dodo反手盤又要全中了

就唔信你全細 陣間買2/2.5b

2膽拖8腳係咩玩法...六合彩？

認輸

暫時最多12角？12.5真係冇得輸

求其搵啲腳買囉

。。。做咩入左黎

巫蛇咪玩手足啦 唔中咁點阿

(10)北歐燈光

位置

嬲阿

大家都姓莫 應該要屌

岩岩先入完500 宜家又針200屌你老母

11.5 好d
12.5 直頭無敵 暫時好似未爆過

12.5 信心之選

All in 埋讓主
等死，豬埋就針，勿念

四重彩玩法

俊仔1:0得仔

有冇手足同我一樣豬左,想all in法國追?

已in 咗

球證食左兩三個角

聽日有隻馬
第一場玩得喜
理應當埋條底褲買
唔洗多謝我

我又冇話佢勁，係睇唔過啲jer狗姐，你瀨我鞋底就差唔多

買不買法國？？

希望一齊羊

等睇法國又贏一球收工

4 6 10

一直買12.5s已經賺到笑

法國-1盤已買

岩

唔好呀

唔好呀
法國鳩嫁

Post 飛以明其志
勿念

屌你老母 最撚憎人JER美斯架啦 果D1膽拖8腳唔係贏就輸架啦 有咩好JER姐

個球證食角食到咁

法國又半和 跟住贏半格 馬會賺晒

賽前買一注角細先， 佢刷既再追角細， 根本冇得輸

我玩大細同角都贏到笑
使撚輸

大貪左少少....

真係1:1
法國應該小勝1:0

4>3 6 10

銀河唯一正選

得兄好似幾燈？

已經準備跳樓

5洗多謝我 中左10倍左右

你唔好埋我啦好嗎？

法國應該都係小勝

8必買阿CHING

🏆都督征服世界系列⚽️
1.沙特盤❌
2.烏龜盤 一注贏半✅一注走盤➖
3.摩哥盤❌
4.西班牙盤❌
5.澳洲盤✅10.5s✅2.5s❌Nogoal❌
6.冰島盤✅ 4.5b❌
7.秘魯盤❌
8.尼日盤❌ 客w❌ 9.5s❌ 8.5s❌
9.綠雞盤❌Gifu盤❌2.5s✅ 2.5s✅
10.哥斯盤❌hmfg❌hmng(2)❌1.5b❌10.5s✅
11.墨西哥盤✅10.5s✅AwNg✅AwNg(2)❌
12.瑞士盤✅
13.瑞典盤✅hmng✅9.5s❌Hmng(2)❌Awng(2)❌
14.巴拿馬盤❌
15.突尼盤➖
2.5b✅hmng(2)✅3.5b❌Nogoal(3)❌
16.日本盤✅
8.5s❌8.5s❌7.5s❌awayfg✅Hmng(3)❌
17.波蘭盤❌
18.埃及盤❌11.5b❌12.5b❌
19.甲府盤✅2.5s❌
20.提子盤✅11.5b✅12.5b❌13.5b❌Aw ng(2)❌Nogoal❌
21.沙特盤✅10.5b❌11.5b❌
22.伊朗盤✅hmfg❌
23.袋鼠盤✅2.5b❌12.5b❌

角細都收錢收到手軟 下場繼續玩角唔玩盤

痴撚線 阿根廷有1.87

得仔鋪草皮系列：
德國盤+德國2nd goal❌❌
巴西盤+1/+1.5❌
哥倫比亞盤❌
俄羅斯盤+主勝✅✅
提子和❌
烏拉圭盤❌
西班牙盤+DC9兩球❌❌
丹麥勝+全場2:0❌❌
法國盤

法蘭克半大 法蘭克盤！！！

12.5s係必贏咁濟
雖然冇咩肉食
但少少少少咁食
都幾和味
最緊要係夠穩

不敢相信黃俊反左底

一球已經贏半個盤

SAME！！！

呢幾日股票蝕得多 玩波當收息

到我反未

即場睇住個勢買係又穩又食得多
真心推介玩即場角

買咁大，

GUN R2

你知道嗎 1.幾既50次方都好大下

gun啊俊

一齊羊ok?

講還講唔好貼啦....BTW張飛係邊個架

我掉返轉

Cashed

希望半和下半場再贏高水D

法國個主勝有1.46
代表咩??

ＳＵＲＥ，得Ｂ

12.5角細得1.18
買唔落手

法國唔駛攻 和多兩場就出線？
係咪又0-0 1-0 閪波

世界杯賭途：（數已正）
烏拉圭盤 走
伊朗盤✅
葡萄牙盤✅
法國 大波 ✅
法國盤 ❌
阿根廷盤❌
丹麥✅
克羅地亞半主 ✅
克羅地亞第二球 ✅
塞爾維亞盤✅
德國盤❌
巴西盤❌
瑞典盤✅
比利時盤✅
英格蘭走盤
哥倫比亞盤❌
波蘭盤❌
埃及盤❌
葡萄牙盤贏半
烏拉圭1:0 串 西班牙1:0 ✅
西班牙9.5s ✅
丹麥半和✅ 全和✅ 9.5s ✅
法國半主

1.68 五口 都已經有13倍

但未爆過

幫你正評番

今日係正股+舜派黑暗的一天
輸好多

跑咩?

又係呢個金字塔jer狗

ching唔好燈ok?

咁認真分析都負皮我

係

你試下唔好跟我？

等即場

補多注主勝

我跟左呀。。得Ｂ

感覺到法國今場正氣大炒

我法國盤！

俊仔同我會一齊羊！

真心推介角
之前玩主客和輸到個本冇曬
之後入多左次
已經用即場角
回番輸左個本

法國盤

角係咪等佢一開波入一/二角 之後就即刻買11.5/12.5b?

睇黎法國大船

收到

8 號唔中就88

唔係4w咩

得仔鋪草皮系列：
德國盤+德國2nd goal❌❌
巴西盤+1/+1.5❌
哥倫比亞盤❌
俄羅斯盤+主勝✅✅
提子和❌
烏拉圭盤❌
西班牙盤+DC9兩球❌❌
丹麥勝+全場2:0❌❌
法國盤+法國勝

屌....ON9 唔買啦

S

一定係買細

你燈到對家12m

頭場仆曬街
補飛法國同阿根廷

S 打錯

簡迪係中間掃哂d波
其他人散步

阿根廷你都要

YouTuba會入波

坤哥話人燈
新list

美巴我同你2場同路！問你驚未！

全黑中哂?

你地放過法國同亞軍廷啦
唔想變大船

散步隊隊長黎鍋

法蘭克半大ＧＯＧＯＧＯ，盤ＧＯＧＯＧＯ

秘魯盤

美斯尼馬世界盃每入1球 捐貧困兒童1萬份午餐

4-1-16-14 針

半場和

仆街啦 難怪12m唔入

坤哥下場買咩

4P 唔中我食馬屎

中風

法國 阿根廷 盤

唔好燈我ok?

又燈法國

16-1=15...點解15無P

美斯埋門好鐘意傳隊友 自己唔射
買特別事項入球算

美斯立即 456

隻1號cls 由頭帶到未

80分鐘先出你買佢首名?

場場下盤點玩

wc買角大真是破產

點解外國馬要跑2392米 多左2米唔係整數好撚難心算

正選

正左選

單位唔同？

睇line up 啦on9

唔串埋咁少 點補番頭場

係囉屌....布宜學都可以無P 點撚樣買

SORRY

英國係用化郎做計算單位

強隊上盤大家仲未買到驚

好多巴打撐我買豬腦 好感動

250買左法國盤
250買左亞軍廷盤
仲有5舊水即場補角細

都話係一份心意，做下善事

我正式宣佈 今屆冠軍可能一場盤都贏唔到

話說美欺老婆去左俄羅斯未

一單位長度等於660英尺或220碼或10鏈，約等於公制的201.168米。8化朗等於1哩，5化朗等於1005.84米，約等於1千米。

又長知識了 咁係12個化朗

法國宇宙船

至少要記得一啲國家點計途程,唔係淨買鳩post圖就係

上盤入幾多粒
就比番幾多個12m比下盤

16號 冰島

FF派5萬幾 隻4號咁熱都

阿根廷半和揮手區

如果輸埋法國盤同亞軍廷盤，我就全部轉買12. 5s算

中5萬幾FF=FF

不嬲心算買馬

基奧特正選

第三場買咩好

阿根廷

係咪買即場角穩陣啲？話晒有得睇

第二場都係角細嫁啦

哇屌

首入要基奧特定基斯文好

海外馬:6-7qp

得仔鋪草皮系列：
德國盤+德國2nd goal❌❌
巴西盤+1/+1.5❌
哥倫比亞盤❌
俄羅斯盤+主勝✅✅
提子和❌
烏拉圭盤❌
西班牙盤+DC9兩球❌❌
丹麥勝+全場2:0❌❌
法國盤+法國勝+豬腦首球

法國[-0.5/-1] 對 秘魯[+0.5/+1]
大家真係覺得法國WIN 唔到咩?

跟

molamola

對澳洲都踢成咁

法國輸真係唔賭世盃 都on99既

發覺法國角大

上盤

位置q

都唔知法國勁喺邊 個個ching都咁迷法國

睇過上場真係買唔落手

秘魯都唔係好好多.....

贏黎做咩先 贏黎對亞軍庭?

咁易無咩 比啲信心啦

gchi住烏

167

四重彩 1 7 6 10
十蚊試下運

呢場和

亞軍廷都出局嫁啦搞笑咩

同埋佢要走都留下場走啦

膽曲奇鬥og

法國讓球盤d水係咁跌

最後一程，想行得舒服啲，book 咗架的士過海，有冇手足想gun車

行紅隧ok?平d

有無心水

坤清一齊？

行紅隧唔夠快
爭唔到頭位要等

6 1 10 2

日本 1.5b 😁
Poland 盤 😣
天我 2.5大😁
烏龜 1.5b 😣
西班牙1.5b😣
丹 2.5b😣
法國半主

好彩未買

法國半主

法國咁廢,行嗎?

頭場仆哂街

留意到呢到都幾多燈

大熱T 吊

岩岩曲奇夠係半場hea踢啦
咪一齊4分囉
利申 無買

黃俊贏一場就會輸一場，大家睇路

佢要走下場一定都走到啦你明唔明姐

$200主算了

booked uber black

巴打你咁樣咒我既！

俊仔同得仔要一齊羊了！

以事論事姐，你最清楚啦

今次會破。。。。祝羊！

得返$120可以買咩

無咩好買

12.5s

羊呀羊呀羊，不要豬！

黃俊你係咪真係騎師?

獅子驄 凱旋號角 正氣凜然

Jm ar

係呀，２４歲本地騎師。

坤哥要法國 好想買呀屌

仲未開波等到悶

同俊仔同路今晚一齊連贏三口

漏閘點解

黑巴要乜?

豈等閒 比你騎真係嘥晒

岩岩澳洲果場即場落注冇入球 贏
tips 亞軍停半場贏 賠2.5

細同大

垃圾騎師一個

屌 星星到黃俊而家又坤哥迫害

姐係代表收左錢唔出閘囉。

s姐係傻 b姐係b

羊咗將有突嗰0.45倍做善事，不做都者輸到下年英超完季

2邊都2隻翼

想買角

ＳＢ周瑜

支持黃俊反底
世界盃越嚟越易玩

咁爽,咁洗跑有錢收

呢場又會係8-9c 完場 近6場兩隊平均角係8同8.2

半和 和主 上盤
留名針

垃圾馬

法國水1.79>1.75

Sb=傻b
兄弟第一次進來買球？

坤哥個種運濟唔撚係講得笑

Last

我針左2皮啦

可以入錢了

你知我不嬲支你

曲奇真係好撚廢
法國唔好失禮啦

係wo，仲要手多多，

慌死人地唔用var

支持*

坤gor下場買咩?

希望坤哥今場羊

輸埋就不賭了

法國呀

唔買盤，陣間個場有心水，呢場等即場

黃俊同坤哥都買法國

法國算撚數啦 買半和先

真係玩角好過

留左100gun你

嘩，拿子睇路

呢句我都講左好多次

第二條飛針

2/2.5 all in ed . 輸就jump

hi燈閪

唔好啦

真係讓球
丹麥送一球比人

10.5s all in唔洗諗

法國

hunterbb

屌頭先個場唔係12m 就讓和左啦

拿子拜拜

邊有得咁計

法國加油

針，秘魯唱到咁撚大聲

細角盃

純睇盤同賠率

-1勝同半主算

頭先果場丹麥唔入波我就全格啦

d氣勢勁到

Ballbar

有冇人有高清link

同求

謝了兄弟

Acestream個個都delay

睇緊acestream但有少少疾

一陣有冇人搶1001？

半場比2球先

仲有人信強隊上盤？
利申 無買

冇

黑巴買咩

秘魯 好群勁

屌 法國隊

岩牙

秘魯咁撚勁既....

冰封入球

半主針
法國依然垃圾

5P

1:0完場

一係唔好刷角 一係就喪刷

吹左個贏錢頭出街同矮妹食野

兩分鐘就開始碌地

打錯 0:1完場

客-和

金毛黑鬼真係幾sharp 醒

唔入波唔刷c點入高水s

鵝肝比人禁屌

6.5b 7.5b

銀河另一基奧特

1.5b
100.5S

似和波

真係好撚廢法國
初頭啲人話比利時個個勁但唔撚夾
法國先係唔夾個隊
屌你老母 廢撚到

會唔會第一場0:0

客隊fg未

角線快啲低啲啦屌

真?

買左法國盤
屌你要生性呀法國

有1.5/2.5c即入，有幾多掃幾多

勁隊法國都唔知踢乜尻

便秘佬㩒屌緊

開個半主比得聽日開飯啦

周巴買左咩

等緊角 冇買盤 心靈想法國贏

過左關架 nooo

唔刷角點入角細呀

法國同上場一樣 又係鳩踢緊 冇眼睇

8.5 s

成個秘魯主場咁

有角未, 想入10.5s

原來已經11點

便秘 ng 3.25

hi lokyin

me 2

who are u

Hi Lok Yin

屌，應該要半和 好撚後悔入左半主

hi lokyin bb

補刀未得

1008

呢場應該唔會再有12m掛

角呢?

秘魯如果呢場和或者贏都唔出奇 完全㩒屌

屌牙掛住睇8.5S兩倍冇左

包皮學咩人著10號

狗會竟然冇波睇，係到播海外馬

999

Aadog so 7

半和盃又發作

3day了

950

982

allin 秘魯下一球

和率好高

2002

hi lokyin bbchu

飛機

入定個9.5s

半0全0

990

1001

我又搶

No g

Hi